%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                                                         % 
%         Feuille de style - DS                       % 
%                                                         %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% Entêtes et pieds de pages
\pagestyle{headandfoot}
\headrule
\footer{\textcolor{lightgray}{Wissam SABRA}}{\thepage 
	/\numpages}{\textcolor{lightgray}{IND Meudon}}
\footrule
% Titre
\usepackage{titlesec}
\newcommand{\titre}[1]{\begin{center}{\huge\sffamily #1} \end{center}}%
\newcommand{\soustitre}[1]{\begin{center}{\itshape\Large #1} \end{center}}%
%contexte
\newtcolorbox{contexte}{colback=yellow!10, notitle, colframe=yellow!10}
% Modif titres ------------------------------------ voir p 517 / package titlesec
\renewcommand\thesubsection{\arabic{subsection}}
\titleformat{\section}{\Large\bfseries}{Exercice \thesection ~: }{0pt}{}
\titleformat{\subsection}{\large\bfseries}{Partie \thesubsection~: }{0pt}{}
%
% Document --------------------------------------------
\definecolor{couleurDoc}{rgb}{0, .45, .55}
\newcounter{numDoc}
\setcounter{numDoc}{0}
% \newcommand{\numDoc}[1]{\refstepcounter{numDoc}\label{#1}}
%
\newenvironment{docs}{\begin{tcbitemize}[%raster equal height=rows,
    raster every box/.style={colback=gray!15, colframe=white,fonttitle=\bfseries,
      colbacktitle=couleurDoc}]} {\end{tcbitemize}}
%
% À placer dans l'environment docs
% argument 1 : titre / argument 2 : label / argument optionnel pour sidebyside, lefthand ration...  
\newcommand{\doc}[3][]{\tcbitem[title={\refstepcounter{numDoc}\#\thenumDoc \label{#3}
    ~#2}, #1] }
%
\newcommand{\docL}[3][]{\tcbitem[raster multicolumn=2,
  title={\refstepcounter{numDoc}\#\thenumDoc \label{#3} ~#2}, #1] }

%Ref Doc---------------------------
\newcommand{\refDoc}[1]{\textbf{\textcolor{couleurDoc}{\#\ref{#1} }}}

% Encadré
%
\newtcolorbox{cadre}[2][]{enhanced, colback=black!3!white, toprule=3pt, 
  bottomrule=3pt, leftrule=0pt, rightrule=0pt, colframe={rgb:white,7;green,10;blue,11}, arc=0mm, 
  attach title to upper, title = {#2 \vspace{0.5cm}}, coltitle= black, 
  fonttitle=\bfseries, #1}

% Données 
\newtcolorbox{donnees}{ enhanced, blanker, attach title to upper, left=3mm,
  fonttitle=\bfseries, coltitle=gray!60, title = Données, arc=0mm, borderline west =
  {2pt}{0mm}{gray!70} }

% tableau de capacités évaluées (si directement sur le sujet)
\NewTblrEnviron{capaEval}
\SetTblrInner[capaEval]{ % réglages intérieur
      colspec={X[10]X},
      width=\linewidth,
      hlines, vlines,
      hline{2} = {1}{-}{solid},
      hline{2} = {2}{-}{solid},
      column{2} = {r},
      row{1} = {font=\bfseries, c},
      rows = {m},
      row{Z} = {font=\bfseries,8mm},
      cell{Z}{1} = {c},
      hline{Y} = {1}{-}{solid},
      hline{Y} = {2}{-}{solid},
    }
